En attendant de participer au tournoi juniors de l'Open d' <START:location> Australie <END> , <START:person> Célia-Belle Mohr <END> (AAJ Blois) dispute actuellement un autre tournoi dans sa catégorie d'âge, celui de <START:location> Traralgon ( Australie <END> ). Lors des deux premiers tours de simple, elle a battu la <START:location> Hongkongaise Hong Yi <END> Cody Wong, 6-4, 2-6, 7-6 (7-5), puis la Chinoise Zongyu Li, 3-6, 6-4, 6-3. La Blésoise connaît bien sa prochaine adversaire, <START:person> Robin Montgomery, <END> une Américaine de 15 ans, qui l'a éliminée en demi-finale de l'Orange Bowl, voilà <START:date> un mois <END> aux <START:person> États-Unis. Robin Montgomery <END> occupe actuellement la 7eplace du classement mondial juniors établi par l'ITF.
